西班牙政府又做野

死疤狗縮入你老母個西啦吹走球ONSIDE GOAL仲咁多野講

正想講

屌奶星班蕃薯去撚左邊

we did it

同條中場線唔太平衡喎
已經考慮埋遠近錯覺

只有皇馬有黑哨有得益
疤果啲只係誤判

西班牙政府一星期做兩次野